又當市民on9、係度玩語言藝術

屌你老母